連登仔真係燈撚到牙朗反底

世一始終係世一

反錯sor9

肉酸老母

回錯sor9

古狗腳軟

岩先先入左球世界波

知錯

未算遲

燈錯sor9